
###Слайдер изображений 
![](../project/images/template_02.png)
   
* Создайте три слайда с произвольным изображением и текстом.
* Смена слайдов должна присходить с интервалом в 3с. 
* По нажатию стелок навигации, автоматическая смена слайдов должна приостанавливатся, 
  пока пользователь листает слайды в ручную. Если в течении 5с пользователь не нажимал на элементы навигации, 
  должна возобновиться автоматическая смена слайдов.
* Кнопка "BUY THIS THEME" не содержит обработчиков событий и является лишь элементом разметки.


###Блок портфолио
![](../project/images/template_05.png)
![](../project/images/template_06.png)

* Добавьте произвольные изображения в портфолио.
* При наведении курсора мыши на изображение над ним появляется желтый полупрозрачный слой с информацией о том к какой категории относится данное изображение. 
  Всего дожно быть пять категорий: all, web design, graphic design, phtography, illustration. 
* Создайте фильтр для каждой категории с возможностью выбирать нужные изображения. 

 
###Блок со статистикой достижений.  
![](../project/images/template_08.png)

* Когда блок только появился в видимой области страницы, течении 3 секунд происходит отсчет от 0 до значений, указанных в макете.
  Например: 1600 Happy Clients  


###Блок the team
![](../project/images/template_10.png)

* Добавьте произвольное фото для трех членов команды.
* При клике по изображению члена команды, под ним отображается блок с описанием его навыков. По умолчанию этот блок отображается для первого в списке человека. 
* Когда блок впервые появляется не экране, числа, что показывают уровень владения каждой технологией, а так же круговые диаграммы, плавно увеличиватся от 0 до значений в макете.
 
###Блок Our clients 
![](../project/images/template_11.png) 

* Краткое описание партнеров компании. 
* Слайдер с изображениями логотипов партнеров компании. Прокрутка изображений происходит циклически, элементы управления отсутствуют. 

###Блок отзывов
![](../project/images/template_12.png)

* Слайдер с отзыами клиентов. Навигация с помощью точек. Количество точек соответствует количеству отзывов.  

###Блок SEND US A MESSAGE 
![](../project/images/template_13.png)
![](../project/images/template_14.png)

* Форма с полями Name, Email, Subject, Message. Валидация формы происходит при нажатии на клавиши. При вводе пользователем некорректных данных в поле ввода под этим полем сразу отображается сообщение об ошибке. Сообщение об ошибке сразу же скрывается, если пользователь ввел корректные данные. 
* В поле Name допускаются только буквы английского алфавита.
* В поле Email допускаются толко буквы английского алфавита, цифры, знак подчеркивание и симвом @.
* В поле Subject допускаются только буквы английского алфавита и цифры.
* В поле Message допускаются любые символы.


